我有三腸雙蛋 你問我答

冇人想知

are u sure

五餅二魚d fd?

無懼世衛變改 還是越癌越愛

你爛j

吊到你屎忽爆開添阿再講啦

扮蟹啦 屎忽鬼

肥妹仔

肥妹仔真係好正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正正阿！！！

腸仔有毒

我唔撚想食負皮 好飽

你身上有那根香腸味~~是我鼻子犯的罪~~~

好qq阿zzzz

怕唔怕生犯癌

係咪廚師腸
唔係就叫佢回水啦屌

癲狗條腸

人總是犯賤的

想吃不

我永遠~~~都學不會阿衣野~~~~

然而你卻是隻狗

咁你係臭蟹

我係屎忽鬼

Hgbfj. Thug fhvbt fd t

dllm

mlld

l tmd sb

塞條腸去自己屎忽到啦

傻狗 食屎

今晚有冇食腸

醫生叫我食少啲

叫你食多d藥阿

又恰毒毒

叫你食藥就恰你！？
咁叫你做運動係咪想你去死

肥妹仔冇啦

叫你食少啲屎呀 平時食咁多

你有冇返去覆趁 姑娘話掛住你

基因真係有關
即係我點揀都唔會好似港女咁瘦
又會反彈
但都唯有盡做

食條腸仔補充下體力先

乜然野腸囝-.-

我有三條腸 分一條比你

我冇病唔洗覆診

diu去緊見工

看更？ 比心機啦

去你屋企做看更

咪撚stalk我啦屌

諗多咗 做匡智會看更睇住你咋

都係stalk我呀